有冇人用緊低b卡

好期待匯豐將one

已經用緊匯豐debit card啦